其實男朋友勁自己好多，d女仔會唔會自卑？

例如係個男仔老豆老母好有錢，做份賺好多或做生意，做佢地女朋友會唔會自卑？定覺得佢追得我，我就有權分享佢個package?

而家啲女點會揀廢過自己嘅男朋友

我會，驚配唔起人

會， 覺得生活方式唔同

勁少少都無咩問題，但講緊男人搵20萬一個月，個女搵2-3萬咁

雖然咁講，但人既價值，人同人既相處唔係只睇錢，兩個人明對方，相處舒服比仼何野都重要，男方唔介意，比到信心女方，其他野唔係咁重要。

唔會
積極為自己增值
做到大家平起平坐咪得
使乜自卑

會唔會有d差距一世都追唔到？

男朋友屋企有錢，自己係公屋妹
不過人工就我高佢少少
我成日驚佢屋企人會嫌我窮

其實介意果個多數係對方屋企人

我個frd開鋪搵好撚多錢
條女只係幫佢打工
條仔擺明唔想同佢結婚
睇幾時散

唔會 女仔搵錢仲勁

最緊要有努力的決心
俾佢知道我真係𡚒鬥緊
盡咗力 問心無愧啦

自怨自艾無補於事的

唔會，識大把低學歷公屋女都揀個住私樓嘅仔，仲要食撚住男方

睇下個女人
係小女人 定 女強人 心態啫

條賓周勁過自己好多

你講嗰啲係家底勁姐
個人可以好on9
個人嘅學識，修養，素質
其實仲重要啦

憑實力溝到點解要自卑

點解要自卑？就係有個人特質 搵廿萬你都要鐘意我

你會財政獨立定分享佢有錢成果

Master grad個ex asso 好快就散咗

通常啲仔自卑

如果個女仔自己都搵緊幾萬一個月
洗咩分享佢d錢

男人先會自卑
女人可以做弱者不嬲都係社會共識